香港疫情的真實情況可能是林鄭政府公開數據的10-20倍

岩600位警賊

Video 後半班農先生說會見了某個香港重要人士，說香港的數據是現在公佈的10至20倍！

愈黎愈似維園阿伯

政府隱瞞疫情，港人要自救